lihkg公投，連囝應吾應該刪除體育台

唔係太贊成 = 正評
唔應該 = 負評

點解入邊打唔出面打吾

可能手足一時手快打錯
佢系想打吾

認真POST 你的一票決定體育台去留

唔應該

係吾係摺左青山香港就冇哂痴線佬先？

最應該刪除樓主

刪啦刪啦😂😂

吾你老母

支持，波台5p應該用早洩官方app, 留係到咁委屈做咩

Sorry